練字 中文字

寫一陣就訓

鑙靅金月

龍撚仔

榮神益人

我個名 thx

燈光再亮也抱住你

要用番鉛筆寫
太多筆畫

無緣方戀昨
常恐茶花落

仲未有人洗版亂碼

鑫鱻龘龖㵘淼

我個名

我個名 想霸氣d

我個名 大啲

我個名 thanks

唔啱可以再寫過

撩d寫我個名

聽日有時間再寫

留定明先
我個名 thanks

我名 大隻又型 最好紅色
感謝

thx bro 但係係烏啼唔係烏鳴

好型

寫錯左
得陣再寫多次

寫
食埋lunch 再寫

點解好似張張圖都打橫咗

我打直影
佢有時又打橫張圖
又時又直圖

勁少寫 少佐 呢兩隻字

我個名！

順便p 下幅圖

好靚好靚

感謝感謝
有陣工程既味道

人生最大的幸福對人類來說，已經是達不到：就是從未出生、不存在；第二幸福對人類來講就是—早點死去！

第四行對得唔齊

我個名
要有悲劇感

巴打寫字好靚

thx

中有無
3.45就停
夜啲再寫

楊慇甯

做咩後面啲圖變晒

寫
機會係留俾
有機會嘅人

唔該哂

好難寫呀

我夜啲再寫幾次
有 心 部首既字好難遇位

okay

用左第二個相機app 影
咪改埋effect

呢句話係尼采講 唔係我講

Btw 巴打手字好靚 前面嗰啲用鋼筆定水筆？

唔知係咪叫水筆
中南買
最中意用一定係鉛筆
其次先係鋼筆
屋企得支lamy sfari
用鋼筆我會成日刮紙

好靚

買靚紙

太難寫

差唔多成一蚊張

般若波羅蜜多心經
觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空，渡一切苦厄。舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識，亦復如是。舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，無眼界，乃至無意識界。無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡。無苦集滅道，無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵，依般若波羅蜜多故，心無罣礙，無罣礙故，無有恐怖，遠離顚倒夢想，究竟涅槃。三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多，是大神呪，是大明呪，是無上呪，是無等等呪，能除一切苦，眞實不虛。故說般若波羅蜜多呪，卽說呪曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

寫唔到咁多

推一推

平時上鋼筆群組跟抄下
跟下 葉曄 ,小黑大叔寫下
一開始寫
我就係練最基本果啲
橫豎撇果堆

巴打用開咩筆寫同點練
寫得好靚
我最近都想練下字
而家買左枝鋼筆練 但仲未掌握到點寫

我一開始練用過透麗筆,鉛筆
紙就盡量用番啲有線或有格既紙
文格紙等
如果鋼筆寫
就買番啲好少少嘅紙
普通a4寫啲墨好易化
平時我用呢種紙

想問巴打你一開初點練字？

想考完DSE就練下字

失戀

其實練字一開始係咪要練好啲一剔一點etc.
定還是要完整一隻字咁寫
另外呢 筆順對於隻字寫得靚唔靚來講 係咪都好重要
Between 巴打你手字真係寫得好靚好羨慕

我個名，要有種君臨天下嘅感覺

想要個“鍵”
霸氣啲

筆順重要
不過我由細到大寫字都啱筆順
無乜特別理
可以由部首開始

想要'專心'
Thanks

有無Group link

用下無印支0.38寫

隨緣

要有霸氣 色要靚

寂寞也揮發著餘香
原來情動正是這樣

有心人

寫左九個字都有
都係寫到麻麻
夜啲再戰

感謝

thx樓主！！

my name
thanks樓主

係咪要埋個underscore

屎坑關公

係咪一開始用鉛筆練最好？

唔記得左寫
聽朝補番

我覺得用最 就手果種筆寫
鉛筆好處係寫錯有得改

逝去戀火如今再度高漲
感謝你重新的把我欣賞

寫誇張啲
麻煩哂

my name plz

我要努力向上 不枉豬君寄望

用黎做手機wallpaper，唔該

巴打寫字好有勁

回個禮先

想寫bro 果種 柔 嘅感覺
但覺得寫極都比較 剛

點解寫得咁靚
自己寫字就咁柒

巴打

食完飯再幫過
寫到個欣字就知寫漏字

唔緊要 好靚呀啲字
Thanks
等陣影正面得唔得呀 雖然斜影好型
但我想cut 做wallpaper

其實自己都幾中意呢句
等陣寫多幾個版本

巴打可唔可以寫我個名
好想用嚟做wallpaper瘋狂丁

篆書

張繼科

許昕

西營盤丁丁

三點前留左就食完飯寫
頭先話食都未食飯
因為dse JJ
要留啲時間溫書

居然細過我
但係我啲字好似小學咁
DSE 加油

巴打覺得我幾多歲

寫左個行書處玩下

賒借免問，不設找續

看個名

我個名先正確🙌🏻

好呀

原來你用左成紙練幾兩句字 辛苦哂

等陣寫寫過
寫左幾次唔啱心水

其實練字係咁
有次練寫 心,三點水 果啲部首 寫左幾張紙

本身又唔係咩勁人
~practice makes 我嘅perfect ~

心字係幾難寫得靚
樓主dse? 加油呀

好靚

寫「海洋之心係垃圾廢青」

謝大神
本身以為有翻啲年資所以寫到咁靚
估唔到你咁年輕

多謝先

樓主年輕可畏

未有能力寫到行書

寫極都攞唔到個感覺
寫得飄逸啲

而加有
賒借免問，不設找續
同
煲水用水煲未寫
btw
如果覺得寫得唔好
可以出聲
能力內盡改

我果句都想寫呢種感覺
不過你寫哂其他 又得閒 無野寫先幫我寫啦
Thanks

thx ching，兩個唔同style都靚，等我慢慢J 祝你DSE順利

寫錯左個賖字
聽日寫過

d字真係好靚，可以用黎做wallpaper

樓主，dse加油

祝你全部5**

係咪真巴？ d字似巴

春蠶到死絲方盡
要feel到好sad

多謝巴打
好有霸氣好有feel

逝水韶華遠去的心境
回顧當初的高興

我過兩日寫
呢個星期會清晒

遲來了

BTW, 想用原子筆寫

今晚內做得切啲野會寫

係想用邊種筆
走珠
墨水
定啫喱

寫「願我三生煙火 換你一世安寧」

可唔可以用鋼筆 黑色 打直寫係白紙度
想做wallpaper thanks巴打

因為會有那麼一天 我們牽著手在草原聽
鳥兒歌唱的聲音 聽我說聲 我愛你

麻煩巴打打直寫

看穿秋水

五點前留我會今日清晒
五點之後我之後不定期寫
因為爆埋最後一星期就自由啦~

間歇性凌雲壯志 持續性混吃等死

可唔可以打橫寫, 寫得霸氣啲
麻煩晒巴打

~~寫得唔係太齊~~
趕住交稿咁
如果唔啱心水
我再寫過
不過要遲一排先寫到

蠶字勁難寫
呢句野遲D實會寫過

寫番打橫先

好高質
多謝巴打

漏左我

唔係
因為太長
溫陣書先

唔該巴打

天津風

我想要多個單字 零
用你之前隻淺藍筆

聽日開始會繼續寫